［超完整整合］［backup]721至今警暴結集

有人在質疑我，為什麼都只轉貼香港警察打人的畫面，很多暴徒打人、砸地鐵站的畫面怎麼都不轉。

理由很簡單，就是I don't care.

我完全不在乎示威者有沒有違法，有沒有砸店打人，沒有人說這樣是對的，香港警察自己會去抓這些人，但是警察違法呢？派誰去抓他們呢？一般人可以違法，但警察不行，這道理很難懂嗎？在警察的違法行為沒有得到處理的時候，警察有什麼資格執法呢？

你會相信一個吸毒的人來調查毒品案嗎？你會期待一個強盜去調查銀行搶案嗎？如果不會，那你怎麼能相信違法濫捕、暗巷打人、動用私刑的警察，來處理群眾事件呢？我一再強調警民信任崩潰才是一切問題的根源，在這些案子沒有任何員警被調查、被懲處之前，香港警察都不能信任，道理就是這麼簡單不是嗎？

毫無疑問的
2019年7月21日，是香港警民信任崩潰的轉折點
這一天元朗車站出現大約200名白衣人
持棍隨機毆打車站內的市民
警方自稱在報案後39分鐘派遣人員到場
而最先到達的兩名員警，因為覺得「很危險」所以掉頭離去

7月22日，香港警方召開記者會表示
香港警方目前沒有拘捕任何人，判斷鬥毆主因是雙方政治意見不同，目前沒有發現有人持有攻擊性武器。

7月29日
疑似有示威民眾跑進一家7-11，店家把鐵門關上。警察要進入抓人，店家要求警察出示身份證明及令狀，警察說他們正在追查一宗罪案，如不配合就是「阻差辦公」（台灣叫妨礙公務），強行要進入店家

7月31日
香港天水圍總督察，在攝影機前對民眾雙手比中指，事後說：我不知道這手勢代表什麼意思。

8月4日
香港警方無預警，在沒有遊行的黃大仙區出動大批警力，盤查一般外出民眾，當地居民怒不可遏，集體走到街上要求警察收隊。並無故毆打站在路旁出門吃宵夜的男子，發現打錯人完全不道歉逕自離開。

8月5日
香港警方毆打一名講英文的外籍男子，事後證實是迪士尼樂園的表演舞者，當時只是在街上散步，因為語言不通而遭到警方以警棍毆打並逮捕。

8月5日
觀塘一對父子在自家樓下要去吃晚餐，一群警察衝過來將他們打得頭破血流，然後一哄而散。

8月5日
香港警方在天水圍逮捕一名女子，並脫下其下著，任其下體在鏡頭前裸露。

8月5日
香港警方在天水圍，發現一落單示威者，上前亂棍毆打動用私刑

8月7日
香港警方逮捕購買雷射筆的大學生，並稱雷射筆是攻擊性武器

8月12日
香港警方在地鐵站內使用催淚彈、布袋槍，違反槍彈使用規定，香港警方只說會在適當時機使用武器，並未說明在密閉空間內使用是否合法

8月25日
香港警察持槍對準市民，有一男子張開雙手擋在警方前面，警察一腳將他踢開，事後說：這不是踢，是用腳推

8月31日
民眾拍到有蒙面男子投擲汽油彈與警方一同離去，香港警方拒絕評論該男子身份

8月31日
香港出現多名黑衣人持胡椒槍射擊並逮捕示威者，沒有出示任何身份證明

8月31日
警方從大樓違反規定向下射擊催淚彈，香港警方表示是拍攝角度問題

8月31日
警方在太子地鐵站，涉嫌持棍無差別毆打大批市民，導致多人受傷，至今不願公布地鐵站內監視器畫面

8月31日
警方路過撞壞民眾車輛後視鏡，民眾下車理論反被警方持棍痛毆

9月1日
警方逮捕一名男子，理由是身上有多包生理食鹽水

9月3日
香港警方逮捕一名女子，警察故意用腳踩踏女子的手指

9月3日
一名男子無武裝站在路旁，只是對警方高喊一句：有沒有良心啊？就被警察打到頭破血流

9月4日
香港警方在大埔，無故毆打追捕穿著制服的罷課學生

9月4日
警方在太子站逮捕一男子，男子頭部受傷昏迷，警方拒絕醫護人員救治，並以拖行方式將其拖走

9月7日
香港警方無差別攔查，只要公車上穿黑衣的年輕人就要求下車檢查行李

9月7日
香港警方在太子，無故向一旁的媒體近距離噴胡椒水

9月7日
香港警方衝進大埔火車站，對站在旁邊無武裝的民眾無差別毆打

9月8日
香港警方無搜索票，進入富雅花園，並弄壞出入口門把，群眾抗議，警方不予理會逕自離去

9月8日
香港警方在大埔站無故毆打一名藍衣男子，導致頭部重創，事後由媒體畫面證明該男子只是正常進出站要搭車的民眾

9月8日
一名男子因警方擋住去路上前理論，只有獨自一人，警方以非法集結為由將他壓制逮捕

9月8日
在旺角有一名員警，對著路旁圍觀群眾咆哮，並上前用警棍將民眾放在欄杆上的飲料一一掃倒

9月8日
大埔毆打民眾案，香港警方被媒體拍到故意將一件黑衣塞到被害人的包包中

9月9日
香港警方針對大埔毆打學生案，未交待毆打藍衣學生的理由，僅表示：當時可能員警覺得自己的安全受到威脅

9月11日
警察在地鐵站與民眾對罵，期間有兩名女子要進出地鐵閘門，突然有一名員警莫名其妙衝上去從背後推女子

9月14日
淘大花園一名年輕人在自家樓下商場吃飯時，被警方無故逮捕

9月14日
警方在淘大花園逮捕一名年輕人，並將一把小刀塞進他的口袋

9月15日
香港警察開警車在街上搖下車窗，一邊開車一邊對民眾罵三字經並比中指

9月15日
香港警察突然衝過馬路，拘補兩名散步的老人家，說他們手上持有礦泉水

9月16日
北角福建幫黑社會毆打路人，警方到場阻止時還誤打警察，結果警方與黑社會一起離去

9月16日
北角鬥毆的黑社會人士被警方逮捕，上車前跟警方有說有笑，警方還將盾牌借給嫌犯使用，讓他用來遮臉

9月21日
香港警方逮補一名12歲的小學生

9月21日
香港警方在將軍澳逮捕另一名10歲小學生，罪名是塗鴉及非法集結

9月23日
香港警方在暗巷內用腳踢一名已被逮捕的黃衣男子頭部，事後警方說明影片看不出踢的是什麼，只是一個yellow object，可能是一個人、一件衣服，或其他東西

9月24日
民意調查，香港民眾48%的香港人對警察信任度為0，75%信任度不到5。

9月25日
香港警方在太子街道上見人就打，而且多次違反規定用警棍攻擊頭部

9月28日
警方要求一名女子交出手機密碼，並欲搶走手機，女子不從被警方推倒在地，導致身體多處受傷

9月29日
警方在與立法會議員溝通過程中，一名員警突然衝過來近距離對毫無防護的議員及媒體噴胡椒水

9月29日
民眾拍到大批蒙面示威者其實是由香港警察假扮

9月29日
蒙面男子著便服在街上朝民眾開槍，事後證明該男子其實是警察

9月29日
一名男子高喊：沒良心啊！就被警察拖到暗巷毆打

9月29日
香港警方毆打一名無武裝被逮捕的男子，多次用警棍毆打其頭部

9月30日
警方在毫無威脅的情況下，對採訪記者群開槍，擊中一名印尼女記者右眼，導致永久失明

10月1日
警方逮捕一名女子，並動用私刑對她呼巴掌，同僚見到有媒體拍攝加以制止

10月1日
警方近距離開槍向示威者左胸開槍

10月1日
員警精神失控，說要向民眾扔汽油彈

10月1日
香港警方在龍翔道朝約30公尺外的民眾開了兩槍，幸未擊中

10月1日
香港警方從高處丟擲垃圾桶攻擊民眾

10月2日
香港警方在沒有搜索票的情況下，破壞公寓大門搜查，結束後僅貼一張字條即逕自離去

10月3日
一名男子在警方封鎖區邊緣，高舉雙手問警方那裡可以搭計程車，一名員警衝上來將他推倒在地

10月3日
一對情侶走過警察隊伍旁時，回頭多望了幾眼，被一群警察推到角落處毆打

10月3日
警方將路上有民眾掉落的手機以警棍敲碎並丟入水溝

10月4日
田心警署警察隔著窗戶與路邊民眾對罵，還口出穢語，並突然由高處窗口向外射擊多枚催淚彈，導致多人受傷

10月4日
警方對一名站在路中央無武裝著和服女子，噴胡椒水，並將她推倒在地，導致頭部受傷昏迷，警方逕自離去，任其裸露下體躺在路中央

10月4日
一名韓國遊客因語言不通被警察用盾牌趕出地鐵站，並將他的眼鏡壓碎

10月5日
香港警方看到一對情侶牽手散步，上前將兩人撲倒在地

10月5日
香港警方深夜聚集，一對夫妻帶著小孩出門，對警方說：都幾點了，你們可以收隊了。結果警方指稱三人是非法集結，應立即解散。

10月5日
香港警方深夜派出數十名員警，偽裝成示威者，行動不明

10月6日
大批香港警察裝扮成示威者，出現在失火的地鐵站，警方看到該批人員並大喊自己人、自己人，同時制止記者拍攝

10月6日
香港警察逮捕一名無武裝男子，在路旁對其拳打腳踢，發現有人拍攝後立即用盾牌遮擋

Source:

和理非可以做啲乜？
角色分工
大家入！

和理非可以做啲乜？
角色分工！

push

好多片啊!!!

pish

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

我覺得各位手足成日話搞文宣 話要同國際社會搞多d文宣 比全世界知道!!!!係岩既!!!但我覺得除左搞國際文宣 仲要整多d普通話既文宣比下d大陸既人睇下 好似我係fb睇過有段片 o係一個唔知咩地方訪問一個大陸人佢唔露臉但佢都話其實大陸人有d都係支持 我屋企有時又有d大陸人黎 我都會特登開d片比佢地睇 但發覺好多都係廣東話 係youtub想搵d用普通話講反送中既解釋都冇!!!會唔會有多d文宣既手足搞多d普通話既野呀 雖然大陸會block 但總有人用vpn同埋總有機會可以傳到入去 我地要星星之火 可以燎原!!!!令大陸人覺醒!!!!!

叻

攝鏡師
可以揸住警暴嘅相走去任何鏡頭前攝鏡